笨豬跳一問

有冇巴絲係有玩過笨豬跳，但係又唔夠膽玩跳樓機、過山車果啲？
我就係咁既人...唔夠膽玩跳樓機果啲但係又好想玩笨豬跳

得條繩仔綁住隻腳 都好危險下
跳過50ft 高，係台邊攪左好耐先敢跳

你平時夠唔夠膽玩機動遊戲？

我

跳過傘 滑過翔 都係唔敢玩跳樓機